2016年8月5日 香港史上第一次亦應該係最後一次以港獨為主題既集會

梁天琦，陳浩天 2個當時香港人 由其年輕人既新希望
可惜都比港共政權打壓

當時社會仲對港獨議題好避忌同敏感
竟然有接近一萬個人出席集會

而家國安法殺到黎 唔好講以港獨為題既集會
你講左依2隻字 出個po有港獨2隻字都即刻拉你
依一日 香港人要永遠記住 納入史冊

香港獨立，唯一出路

天琦無稿演講

極高汁